safari vs chrome

有冇咩原因用chrome唔用safari

用iMac 唔怕電倒水

要Sync Bookmark, history, password list

如果iphone呢？

safari咪一樣 睇你用開邊個system姐

嫌時間太多，想浪費時間

Safari唔支援好多web standard

除左用iMac 用chrome 播4k
多數用safari 多

咸網？

多啲extension

an機無得用safari

Imac都怕電倒水？

唔想咁多野俾google 睇到

咁不如唔好用iphone

you are funny

Safari喺YouTube睇Live有時會lag但Chrome 冇

pc上chrome嘅bookmark可以sync去safari，keychain同bookmark可以入晒icloud
ios同有trackpad嘅macos上面safari嘅體驗真係冇得輸

safari呢啲垃圾乜有人用嘅咩

想請問係咩體驗

youtube係google嘅

iOS , Apple TV直頭唔俾人睇4K

唔止YouTube的 Now E網頁版都係